［迷軒又贏］波圖 對 利物浦

掂！

有撚茅9你咩正常踢波都嘈去打康樂棋啦
+2gc 叫球員踢9VVD，果然唔係浪得虛名

迷軒title完了吧
再講口臭

Andrew.Robertson(致敬)

見返世界級水貨

樓豬跣腳

風度翩翩要迷軒

老費可以醒下

做乜姐 學埋晒人哋cap圖啲衰嘢

致敬牙

佢上返力真係差好遠

無曬啲傻閪獌lu

最已陣！

前隊post隊長張相

鏝真係好穩場場一早入波拖到完場

軒

見到salah球波

諗返起以前佢踢車嗰球

We don’t do that here

如果真係攞唔到英超
獌都可以打飛機話次循環和我哋所以佢哋有功勞

樓主好靚仔

樓主反謝

迷軒迷軒

熱獌邊隊唔幫下手都好大機會無前4
亞運就攞硬 叫做有得笑下咁

David Luiz speaking after the game.

“It is never easy to play here at Anfield. They have a great team, a great philosophy and a great coach."

#LFC

今年對車不敗,2個前車的球員都有功勞
史獨同上咗身嘅沙拿

啫喱想做隊長

有軒係到難d

所以讓我說 太感激 這時辰剛好
等我後悔了 才珍惜 先叫我找到

口音太難聽,冇人明佢講乜

獌點睇都唔似會出力打

respect

利市d人個個都係咁講野

又可以加注鏝

上半場好屈 完封

佢哋咪試吓囉，真係冇撚咗歐聯席位，你諗吓嗰度幾多錢？

and a great coach."
Spicy

難講 始終要爭前4
獌無前4會好麻煩

robbo scotland 仔更加難聽,
佢,trent都好辛苦聽得

Klopp on Henderson: He got a little knock on the ankle, he was fine after the game.

Jürgen Klopp: "We controlled and dominated the game for 80 minutes, which is something big to say against Chelsea. A fantastic performance, an even better atmosphere and a very, very important result."

熱狗將會出線歐聯4強
聯賽比返3分鏝
一早講好數

無事,抖一場再嚟過

鏝和一場既話 我地唔係都係第2咩

we are not English we are scouse

On9hsh

軒b2b唔反了

傳話無前四..曼狗成隊都要減人工 addidas sponsor都會減

和= lead 1分

Scottish English完全係另一樣野 真係聽唔到

鏝和, 利就領先1分

SIR KENNY 都係,佢帶隊果期我聽訪問,想放棄

連和個幾場
一早進取d就唔洗依家咁
睇人頭

Klopp on Fabinho

"You have these days where from the first moment you see everything is clicking. From the first moment, he was there."

咁順風順水就唔係利

話靠獌個d收收皮先
佢地就算想贏又真係贏到咩

隔得五日 但係推咗7個post都幾勁

靠班垃圾執骨仔不如望般尼

靠渣sir

班爆閘狗推左個

而家我地打多場lead 2分
鏝和一場即係加返1分俾佢 咁我地咪同場數lead 1分囉

佢地想到時輸佐扮撚曬特登輸無咁7

置之死地而後生

嘩
呢兩張要合埋

岩呀屌
真係有啲煩唔係講笑

成場都踢得好順
等左好耐

點訓呀屌

一吐1314果年嘅冤氣

已經進退失據

歐聯bye bye

聯賽至少下場贏一哥 之後和金曼先有機

又係2-0 又係slip 不過5年後結果相反 希望最終結果都會相反

贏又有得慶祝，輸又有得慶祝，空難聯立於不敗之地

好撚在
一陣又俾d撚頭笑佢skip

下場贏一哥一定得嘅，話曬私家雞

互含聯又出現了

OK

Klopp: If a very smart person says... yeah but you should have won against Leicester... it's such bullshit!

車狗好撚柒呀

Klopp: “We can close the slipping book. Robbo slipped and nothing happened.”

Jürgen Klopp: "I loved the first goal too - it reminded me immediately of the winner in the 4-3 against Dortmund (on this day in 2016). Similar situation, wonderful cross to the far post, good header, great team play. Just Hendo instead of Milner and Sadio instead of Dejan."

爆閘狗死撚開啦

本身想開Egyptian King
但都係覺得軒好d

沙拿嗰球第一下控得好靚

hendo

sturridge

salah

邊球正D

你cap到手機爆容量都未cap哂
post5嗰陣啲爆閘狗多到

廢中咁多時間mon post

痴撚線 獌熱都話寧願唔要前四 靠邊隊好

李城

認真覺得史獨個球無得輸

當年霸氣盃最後結局

Miss me？

安心坐bench的我多美好

換咁多領隊就係為咗今季
之前肥賓而家就到渣sir

唔靠
你認真覺得熱踢完兩次仲會贏到哥狗?
你認真覺得連踢錘都要黑會贏到曼城?

史獨個球啦

你估連登啲熱迷話事咩
熱點會留唔要前4 起完球場唔洗填數咩

如果渣sir早D入主禮讓三分

關鍵比賽會踢得好D

獌都算 正常
熱寧願唔要前四

風水中堅

留明

佢地應該唔知道

自己隊波收入，名氣 遠差過其他5隊

一無左歐聯個後果是災難性

連登波台係咁

如果球迷話乜就乜

強隊全部可以解散了

今季歐聯冠軍

但李城作客

adidas係連續兩季無先減

係呀係呀全部都贏唔撚到呀
咁你又睇波？
咁你仲捧利物浦？
我屌你老母死撚開啦淡友

熱有能力阻鏝，但作客又難d

sorry lor
其實我想講靠白禮同李城

沙拿爆炎風暴入波

你仲未死

根本就係想輸咗都有彩攞

槍口對外

隊長豬又發功

咁鬼惡

講到咁撚灰
仲入嚟留言
仲睇英超？
輸撚咗啦

都有啲機，話曬做過英超冠軍，但依幾年又上唔返去，當年啲奪冠成員例如華迪、韋斯摩根嗰啲應該會想搞吓局，踢吓傲氣足球嘅

食鼻涕啦

佢嬲你致敬 好似係

淡友真係見一個屌一個

支持
大家應該保持正面積極態度

唔使咁激動

其實睇左咁多年利，好難唔做淡友

真
但下場好似打唔贏

個位差咁撚遠

真
五年前都熱血過

好耐未試過利去到咁尾都咁刺激

唔好咁啦CaptainG，難得贏波咁開心，大家開心打個飛機就訓返個好覺啦。

（今晚想J本庄玲）

收口啦
點臭都唔好拎空難出黎講
仲要今季發生左咁多空難事故

依家李城做緊老七但踢多場, 唔係小野

太夜唔丁 傷肝

係
打空砲打到虧曬
所以我哋好珍惜贏波後搶口嘅機會

仲j 唔洗返工咩

97分奪亞劇本 越來越有可能

不要低頭

BB唔好驚 呵返

今晚唔j軒嘅都係假利

仆街 又要除褲

咁佢地一齊踢歐霸啦

比你嚇親

靠兒子救利

一個禮拜J幾次神軒 虛脫喇

今日班獌先拎完人踩人單野黎笑，真係唔抵可憐

利申 唔支持 cap人地狗竇或者主動笑人空難

睇得自己咁重笑死

今季兩次對車 都係靠前車球員入波 命運真係唔到你唔信

yes
你跣腳真係講到禮拜三

曬鳩氣啦 球證係側邊睇住
真係有侮辱行為就即刻俾牌啦
車又冇太大反應
好明顯係角度問題

鏝好運。

上個月獌個勢好勁，
調到4月25先踢，而家獌頹哂，易打好多

人地冇品係人地嘅事

點都係靠左熱獌果關先啦

城城既弱

當然啦，其實曼城剩返嗰啲對手每一隊都有啲可能嘅，所以我又唔覺得完全冇可能，不過一切平常心啦。

都係有啲想J

首先自己踢好啲贏晒再望人哋失分

各位手足 順其自然 聽天由命 唯有祝我利勇奪英超冠軍同歐聯

你向隊長致敬 無資格笑我風水

真，講真每一場都應該好似今場咁踢熱誠足球喇，早排唔好講和嗰幾場，有啲符籙win嗰啲我都好睇唔過眼

其實你了不起
假使你永不說不能做到

Agger
Do Our Best
神秘力量 Will Do The Rest

慘 睇嚟我要改名了

平時最憎既獌同熱，
而家要支持佢地
諗起覺得好笑

依加又齊哂腳 傷兵出返哂黎
前中後都齊哂腳
夠哂雙線衝盡去

安祖·羅拔臣(致敬)

Jurgen Klopp on Gerrard’s/Robbo’s slip: “It’s done now. If anyone wants to sing about the slip then they should swallow it. We can now slip without anything serious happening.” 😂

而家個形勢 再睇返之前和個幾場 真係想講粗口

利不嬲1，2月崩盤
3月好返

其實今年唔算崩得好勁
係我地期望高左

知道呢d傳統野 但真係好撚激心 明明lead 7分
竟然和係個幾隊中游身上

其實暫時只係輸一場已經好意想不到
係輸果場正正係怪物級鏝 6分波最傷

有就有 冇就冇
希望有啦 就係咁

個場唔算踢得好差 差d運仔啫

成佛

老實講我覺得97分亞軍都係一種榮譽嚟嘅，代表我地同地球歷史上出現過嘅其中一支最強嘅球隊爭持到最後

最慘果場是李城

麥佳亞 條友 留到係場

如果最後真係97分拎亞 我唔會怨
已經睇開左
要接受對手比自己更強
下季再一齊嚟過！

9upper又黎料

果陣時由防守反擊轉營去打控球發現唔掂, 打強隊勁, 但虐唔到廢隊, 文尼同沙拿都係反擊形跑狗, 去到依家先正式完成轉營

lin 差咗好多

獌琴日主場對西咸其實都唔係好夠打
踢落西咸攻得仲到肉過獌

Goals
Aguero 19
Salah 19
Mane 18
又追返貼

諗起班獌又訓唔著

軒啦

曼個賠率 終於有肉食

屌，1.42果陣到注左

聽日入錢allin了

痴撚線

個場和合理過曼城嬴 佢地嬴finishing 阿古路近柱咁都射爆人同埋sane 射中哂兩條柱彈入

Klopp: “I am so proud of what the boys did today, and I loved, loved, loved the atmosphere – it was outstanding what the people did today. You could feel it, they are all on their toes, so let’s try to do that seven more times and then we see what we get for it.”

唔係點喎
97分奪亞

Klopp: “We only try to collect as many points as possible. What is it now, 85? Four games to play. 97. Let’s try. And if that’s enough, then perfect. If not, we cannot change it. And we didn’t lose it here or there or whatever.”

點解係 seven more times

已經知道入唔到歐聯決賽

歐聯

啲人剩係識笑利和咗幾場搞到無優勢，又唔諗番季初一度以為隊波全季不敗奪亞。鏝都柒過一排，利先上到去，仲要利今年都仲係進步當中，大家期望就突然高咗好多。點都好啦，今年嘅利攞唔攞到都好，起碼我會記一世

Virgil van Dijk’s game by numbers vs. Chelsea:

100% defensive aerials won
100% tackles won
90% pass accuracy
5 ball recoveries
5 clearances
1 interception
1 assist
0 fouls
0 goals conceded

最癲嘅係
呢場只係VVD普普通通既一場比賽

最記得有兩球佢想叫ab出黎

Keeper唔係你叫架

弱點

冠軍真係聽天由命.依家係睇神秘力量會唔會出手

今場球中柱都出左手啦

出左兩次係世三度
一球中柱
一球AB撲到

好想奪冠上利市唱Allez Allez Allez

夠膽死出嚟話廢中

鏝其實唔識和,
淨低5場買個自制5串1就fatfat

咁講野，想走？

今日同大家講個笑話
PSG

當你係attacker嘅話你更加唔會上到一隊啦on9仔

咪就係有力子，Wilson, Brewster 甚至Kent幾時輪到佢

法國之後四場輸晒都仲有第2

vvd唔夠班踢港超

U23 入幾球就咁串

青井葦人

cls

今季d西班牙龍作客利坐底失兩粒

對獌DDG 3:1
對富咸 Rico 2:0
對波圖 聖卡 2:0
對軌 Kepa 2:0

咁都有得J

有沙拿世界波gif未

有無尋晚基達叫大家冷靜拖慢黎攻既gif

vvd一來到已經歸位啦

咁提早放暑假了

仲next season is our season?
接受現實啦利根本冇冠軍命

但次次爭冠都係輸俾曼城真係好灰
愈來愈憎呢隊波

佢地有咩影響力

沙拿算升唔算慶祝

球迷講就信
你諗啲球員唔想踢歐聯呀

無人讚Taa? 尋日防到一半世三，左右腳，左右兩邊都出到波，係有時爭頂隊友唔夠對面嚟，尋日TAA 真係超水準

留返俾韓妹吹奏

贏2:0就吹奏

人地6:0呀

重要諗埋啲球員想唔想跟果隊踢歐聯呀

其實有乜好憎，佢過得晒獌熱，抵攞冠啦。

怪就怪沙拿拎番個狀態拎得太遲。

唉我覺得冇辦法嘅，人地係有品有實力，冇得憎咁多嘅

真係好撚癲 如果97 分都亞
不過早二輪都預左贏唔到 只希望盡快解決脫唔好到時最後幾秒阿古路先入波反勝 /最後幾秒俾狼隊入波 無冠軍

好認同上面講
利贏晒餘下幾場都奪亞既話
只可以話輸得心服口服
同呢隊鏝差一分 雖敗不辱

幾聰明，果下比人係咁衝，好危險

訓左無睇 想問隊長踢成點

好重怨氣

算係咁，雖然比人撚左幾下

唔洗上一隊啦

明明lead住兩粒,但係同對面鬥攻
係估唔到基達會咁醒 叫停隊波

渣ga

智慧型毒撚

有冇jelly 致敬gif

串9高普通常都走得

果幾下來回跑死人

想奶

因為要lead第3球

一早話我係智謀型力架

事實係鏝雙殺熱狗歐連英超食曬

奶中間

但都幾茅柴，喺德甲成日攞紅牌

最右既中間

個陣想請假唔批咪自製

佢同交屁經常同時係左邊,有時真係分唔到

唔夠挺

戰術黎

奶到挺

軒仔又大巴大巴車落反軒黨塊臉

Hendo is a lot like sex. When it's good, it's really good. When it's bad, it's still pretty good.

不過不得不說
夏世三依場波真係盡顯身價
引球 過人 組織 射門能力唔講
佢比我地球員犯規跌低之後都仲可以笑笑口跑開再做過依樣野真係佩服

But having Hendo is better than having sex

又要番工啦

入哂兩球就一人之力令車狗贏波

Hedo is a lot like sex, you need to fxxk it

最初叫佢世三其實都有小小抽水成份
不過衣家真係大部份人都覺得佢真係值世三呢個名號
可惜前面有兩個痴線佬

世三個兩球真係無運 大威脅到

97分亞係雖敗不辱
但你一諗返曾經領先7分就好撚dum心
仲要獲獲聖誕冠軍最後拎唔到冠都係利

魔咒黎
其他隊拎聖誕冠軍就拎硬，係得利咁7
btw 比清死左未？

講真有好多-6波臨尾對手派膠拎三分
係有一段時間突然無-6
季前同你講拎97分第二你點會失望呀

一場突破幾次越位
尋晚50-60分鐘係場波精華

世三都mark唔掂 點mark世一？

軒仔踢中場中勁過摩迪

皇馬出左局啦wor

PSG 做咩黎
比隊名都記唔到炒5比1

上年決賽丙朗有無入波先

睇得出有佢係到 其他人踢得好舒服

軒，因為要睇埋軒慶祝全套，去投

萊比錫紅牛攞leave點解咁難？想知更多

咩呀矮啲嗰個咪Keita囉

琴晚聽聞正式解散咗

史獨
當時個情況最大壓力一定係佢
87分鐘 如果射失實俾人屌

再推呢張

真利一定分得到，交屁無咁橫，手腳幼啲精實啲；
基達無咁黑

天下力架一樣黑
利申假利

認真
真係幾似
KEITA琴晚又幾勁

真係
仲話咩咩靠神秘力量
利就係鑊鑊都俾神秘力量搞死
唔係既話謝四點會無端端跣腳
Model點會將個波掉落賓周馬隻腳

同埋文尼頭頂有一撇金色，基達冇

跑起來騰雞啲嗰個咪基達囉

第二點都係失望
97分破晒紀錄都拎第二更加失望
睇英超就係想利贏一次當打爆機

原來Lijnders得36歲

拎第二邊有可能會唔失望呀大佬
就算38場全勝輸得失球都會失望啦

失望但應該接受唔好怪邊個

鏝拎3冠，留返1個英超比我地大家happy啦

望下個地下爭幾撚遠啦
球證企正隔離真係對住黎噴點會冇事

果球有咩問題

怪就怪自己啦
失分嘅時期最應該全勝拉高分數
儲返啲分等呢個階段唔洗咁大壓力
偏偏就+7變-1 自己攞嚟衰

定講緊呻鼻涕果張

係

好多利話保到前四就滿足架
明明季中失左8分關鍵分
講一句雖敗猶榮
加多句鏝有無限金錢，鬥到最後已經盡哂力
再加多句ymca
再加多句next year is our year
就自我感覺良好

鬍鬚呢仲有

//He celebrated by adopting a yoga-style pose before being mobbed by his team-mates.

Speaking on Sky Sports after the match he said: "I am a yoga man!//

做乜鳩

驗眼啦叫佢 病向淺中醫

睇完仲有野講證明你fd有小小認知障礙，建議小心d

屌你，喺隔離見到原來謝隊格流守一球波個中堅同龍門都跣腳，仲要比人入

真係好撚邪

佢係cls 已經放棄左同佢討論

幫利受左

真呀 拗多兩拗傷感情無謂

陪佢睇精神科醫生啦

好想知何蛇又會點9up

軒隊沙拿靈感上身

佢三日唔埋兩日就話一話利茅/黑/冇品

今晚6點準時見

Southampton 1入球1軒式助攻
Porto 1助助攻
Chelsea 1助攻

LETS GO HENDO
LETS GO HENDO
LETS GO HENDO

獌迷？
咁撚樣點做fd
正常fd就算幾憎都好傾計都比下面唔講咁盡啦

38場全勝拎左冠軍啦 仲計咩得失球呀

阿黎

現實都係咁真係無朋友做
我啲朋友最多互相講幾句笑下咁
你個個好似網上咁激進真係痴線

食咗藥

黑到on9

突破盲腸

做咩近年咁多阿迷憎利

Jer撚住 仲話下次出黎係我頭邊呻鼻涕問我點睇

怕冇左摭醜布？

可能一上到連登雙重人格咁我唔知啦
但起碼現實我識d阿其實都幾大家同病雙憐feel
除左話利阿直接對果場之外有d火都冇乜野嘈
唔係獌都咁樣真係難搞

Same
唔知關唔關年紀事

jer到咁我真係唔忍直接屌鳩佢一劑唔撚用腦然後唔再回算

二十有五
仲係咁鳩

直接同佢講你贏哂就冇出聲

「咁諗都係嘅，可能真係有心都唔奇」
講得誠懇啲，無謂為兩隊遠在天邊嘅英國足球隊無咗個朋友，反正三分已袋，呢啲意氣之爭就唔洗咁上心

破產/電話門扣分（好似係）

冇啦 同佢講親波都係咁 慣

一陣酸叔味味

報警求助

同阿蛇講有人想係我隔離兩米呻鼻涕

我阿迷frd對我不知幾客氣
尤其成日讚mane vvd lomo firmino
除左丁下不敗爺爺

佢個件好明顯係反雲概馬撚
迷雲阿迷係正常d

你又知兩米

幅相都睇唔出啦

仆街我錯

佢迷雲 但成日j埋d贊師父之流
我已經好節制冇笑鳩佢

上年歐冠決賽丙朗入唔到沒係因為懦夫完封佢

反雲=忤逆
反對雲加戰術高要求=唔識波
中意愛馬利踢法既正常得去邊
雲加根本係冇$$既哥迪奧拿
要不是有吸血鬼老闆 早就

依個4月真係好多刺激野....
過左4月, 基本上英超已定
4月27去睇Avenger4..
今日放工番屋企睇GOT final season...
希望最後依半個月係開心既..

話世一係球玉，小心比小花迷攻擊

等埋曼城下2場聯賽先 比佢過晒熱刺+曼聯的話 咁第2都心甘命抵

兩個世一

就算會輸都好都想睇下vvd對美斯阿so

講起贊師父
突然覺得taa真係踢得唔錯

識果啲通常都係後生阿迷先咁煩西
年紀大啲果班真係冇乜野

大我十年個d好正常

89 gerrard good?

獌狗讓路 係時候訓身鏝奪冠

等今個星期軒出TOTW好過啦

對於咁有實力既球員 哩啲招呼係基本尊重黎
多數冇野既 人地唔咁樣茅都整唔停佢

就完驚 諗緊換隊全利嚟玩

得1A -.-

用緊

獌班球員領隊都想贏啦,

班獌講到自己可以控制賽果咁

咁忍得手
我得文尼水貨邊爐同vvd

91都係差，用過

大戰拎MOTM

Always good

基達好J過老母好多

會唔會出keita都唔出軒

hea玩 打WL完全唔夠打
舊利得舊隊ICON想連其他舊利都連唔到

岩岩咪出左歐聯motm

陳仔/利華/王子都好難連

柒柒地連BTK 同沙高囉

用過86 打左兩場賣左

隊波要圍撚住佢轉

傻撚咁多人聽

覺得84老母都屌打91 謝隊，4* SM，靈活啲，防守自動波啲
謝隊除咗射波都無嘢好過老母，但依家禁區外射波都好難入

話晒打吡，加上又要爭歐洲賽，應該唔會放水

用緊80OX...

講真球員就唔會放架啦，但上場對西咸都咁炆水唔見得fullteam會影響到鏝d咩啦

86 Lalala最好用

但全力和唔和到或者win 唔win 到都未知

不過獌 win or lose 都有嘢瀨

有冇軒琴日高清型圖

我軒踢前d真心有用

老實講
係獌球迷先咁on9諗讓路姐
我覺手球員既驕傲令到佢地唔會有咁既心態
仲要打比黎
唯一睇既就係實力問題
上場獌真係睇到噴血

Um住反軒黨把口

一球分勝負 還看rashford

度腰圍

反軒黨全面深潛

記得㩒廣告

睇普巴呢條心情撚
講真佢下半季認真踢幾場個入波助攻數據已經接近好多人認真踢一季
但佢冇心機果陣真係衰撚過中下游

咁應該冇問題，條友咁鍾意威

都柒左咁多年，比我利型返次得唔得

都係嗰句 講到好似有得你揀咁

點先刺激到普巴認真打鏝

冇前四會減人工

仆街又要加多注，食撚滑

咁應該即刻去幫拖舟含

搞佢個hairstyle

win狗同熱有無1.4

Bet365對熱開1.33 對獌開1.57

呢幾場有基達中場控波上前好舒服

見到神軒係前半場周圍跑仲c服

基達有D波甩快D就好

推進球員，點都係帶返輪，如果佢過人成功率高d 就好

下星期三凌晨我諗會係我人生中唯一一次捱夜支持49000
連續3個星期都要睇週中波 好驚死..

咁易死就好

輸咗唔俾佢上youtube

想知琴晚出盡奶力燈果啲
有冇找到數
記得好多巴話捐錢架喎

D獌成日話辛苦利迷捱夜睇佢地贏波
希望今次真係

有2倍

唔辛苦 唔辛苦

唔想binc
不過之前呢度先笑緊啲49000寧願撐鏝

有愛就用，中場用緊佢搭法賓奴

尋日睇佢對簡迪好精彩,
2個都有料到

我就睇下比清點找數

即死
好似我講

煮～～沙拿

仲有兩個半鐘收工 頂實！！

好想睇鏝熱同獌鏝場波

原來唔係依場

如果真係比鏝贏曬就望歐聯了

和波就最理想兩隊一齊失分

過到巴菜咩

又再失望多次

有冇清買到westlife飛？

今季真係好好咩都係差d差d咁

傻豬嚟嘅 等我世一中堅分析下

下場對卡迪夫
貴為英超羅賓漢始祖
對家要搶分護級
ok la 後防自爆送3分俾你

再下場對哈多士
督定降班又點喎
話曬前領隊同我鳩普係老死
又送3分俾啲面子對家

之後對找卡數
肥賓季中幫手殺鏝
唔駛還返啲利息啊
再送3分出去

最後對狼隊
Big6殺手你當佢流嫁
Totally no mood
輕鬆主場又失3分

再加上九星連珠
每5年一次垃圾利攞聖誕冠軍都無英超

鏝城今日仲有1.75唔買就走寶啦

疤狗行軍速度慢，利有啲機會最怕就係遇著啲隊係擺大巴

Keita 變速好怏

Klopp effect

結果係連歐聯都係鏝拎

Keita希望大膽D,佢踢刷鞋波唔掂
今場放左好多
仲叫隊友放慢攻勢好正

即時死嘅巴打

上兩場有波入好緊要，真係見到有信心咗

真係好勁，兩個黑中場鬥法

我都係想死前見到利捧姐

話支持獌果d
小弟真係不敢苟同
佢贏就贏 輸就輸
寧願寄望熱狗都唔旨意獌

如果97分奪亞，個紀錄應該可以有排keep

後無來者
30w7d 1L得第二

琴晚講波佬好似話今季已經27次交替冠亞位置
咁激烈ge競爭真係好難再有

似皇巴既西超時代

Ching真懂球帝

負碌入決賽對鏝輸埋乜都輸晒俾鏝

小黑 vs. 新馬基利尼

其實真係唔奇，尋晚個狀態其實係有料打疤狗

開心嘅係水貨正常番少少

過埋波圖先講啦
而且其實巴拎得一球分分鐘有暗湧

原來軒刃卐解係強化隊友能力
呢幾場解放番水貨

三個同時爆 今季第二次 大部份比賽都係三個得一個上力

綿龍真核

如果早啲出基邊軒結果會唔會唔同

咁講真中場變化係多左，唔洗次次都後場斬比前面3個跑 一係就兩閘推進
依加對面一定難守左嘅

見到基達好肯帶上到帶生個波好撚爽
利申迷基

結果是一切

FSG OUT

個中場終於正常番，唔係玩佔中

好肯帶個波上去*

100%會

反基又戰敗

反老虎應該唔會戰敗啦掛

我只撐一隊波 就係垃圾利
只要對垃圾利好既結果 我都支持
依家只要49000迫和/贏到鏝 我地就好大機會
望熱狗？ 鏝後備深度無人唔知 Big6最買唔到人 最無後備既就係熱狗
3日兩場作客 客觀事實係熱狗比49000難踢極多

尋日啲反搶

軒隊打呢個位會落右邊同沙拿+ TAA 配合, 仲會走埋落右邊底線附近駁腳
以前對手放兩個人看守沙拿就無位推( 空間利用多左下)
宜家咁可以減少沙拿成日係果D位置扭失波

車贏完鏝一次 就比鏝456返轉頭
上場熱封死鏝中場呢招 下兩場應該就比光頭佬搵到解決方法

車係自己on9 唔打防反打sarri ball wo

klopp 點解突然開竅, 令軒基齊齊爆發

事實上我地咁多個中場係得基達做到呢樣野
當然 其他人都有佢地優勢嘅地方所以真係正如上面巴打所講 真係變化多咗
不過得番4場先

Next year is....

又等5年

無限接近->冇冠->星散->炒領隊->重建
無限loop

可能關lijnders事

應該都係

但lijnders屌得贏高普，令到高普轉陣都幾勁

廢中自己都自佢個套唔掂啦比人過頭之後

klopp:琴晚lijnders鬧得我好啱

上半轉左
差幾遠

軒基邊係啱啱好互補長短，用盡三個最勁嘅能力

Mk仔先用snapchat

改番個username先

其實好似對修咸頓先出軒基邊
仲要係軒要求踢前一格
打熱刺仲係佔中三子

OX其實都得

仲有無人反軒

同當年盧殘軒一樣咋嘛
我懷疑廢中搵到當年人渣士收埋係間屋到既武功秘笈先識咁擺個陣

我每一場都期待佢會係後備名單出現
又一年了

死淨軒啦wo

軒先係真核

Ab依種打橫式出迎好似幾唔錯 迫到世三射近柱窄位
換轉米仔應該會係大字猩猩形出黎 封既位無咁闊

我覺得今年最勁係有個純防中，唔洗再用替工

其實首循環已經有一球又係咁出迎救到單刀

級數

兩球 一球世三 一球韋利安
痴線 一個好龍門真係幫一隊波拎至少十分

車狗呢隊野真係埋沒過好多攻擊球員

盧卡古 kdb 沙拿 托利斯

神秘力量令到夏薩特執唔到雞
有得執雞應該入咗

Ozil式chip射入咗啦
咁都好吹奏

仲諗住出去排隊

唔係 ali 就到 milik 嗰球
而家踢緊歐霸

尋晚沙拿打返起
好大程度係因為對面件Emerson on99
係人都知迫實佢唔畀佢轉身就封咗9成
條友畀勁多空位沙拿扭

聯賽都會失好多分 白禮頓一球 般尼一球 呢度失都會6分變2分
最癲佢會啟動埋快攻

雷斯條撚樣打親我地都上身
好在有基斯甸臣幫幫手

不過季尾失色咗少少 對上幾場d出迎膠膠地

呢兩三場同vvd啲默契一個以為佢會出黎接 一個以為佢會清

隊長好似踢得ok

以佢能力來講算係咁

有幾多即死巴打未找數？

我屌
個一秒彈出黎

咁基達同邊爐季初真係有適應問題，中間基達仲要傷過，一路隊波你話-6又好妹又好成績又真係唔差，唔怪得高普近幾場先開始軒邊基呀我覺得

交嚟交去最後未又係亞軍

基達改咗一個壞習慣，季初跑動太少，拎到波等人跑嚟逼，之後企喺度扭過人，如果扭唔到就仆街。

依家都有上腳，但踢法樸實咗好J 好多

神秘力量

無記錯有人好似要切J喎

係好在有魯迪加幫手

如果利物浦18-19premier league champion
我親手捉實條丁黎切

過埋下兩場已經知邊隊英超冠軍

十日就有分曉

終於見到沙基利

琴晚其實踢到好似季中佢打左中場咁
根本唔係高普擺位問題而係佢自己踢法問題

劇本: 鏝失分->普天同慶->利跟住失分->叫春

過埋熱刺就知啦

曼聯隊垃圾 邊有得同曼城踢
係d曼狗先會以為自己主宰緊英超冠軍誰屬

防中幾好
唔好諗住用佢攻

利物浦領先都可以臨尾香

尋日守到尾真係靠高普換老母，老母護波又勁，後備落場精力充沛跑全場，但基達指揮完隊友要鎮定啲之被換出都叫做貢獻到最多嘢出嚟。

見基達被換出有啲嬲嬲豬，希望基達BB唔好放喺心。

J咗三次長精

點解無人覺得班護級隊先會令top2失分
果班意志力勁過宜家BIG6啦

紅軍長精特別好丁

諗起哈德斯菲逼和到鏝，真係驚卡迪夫城，場場都踢得幾好，只要唔輕敵就OK，高普冠軍經驗，仲有晏菲路墮天地獄獸熱血嗌場，希望無事

其他隊好少睇長

哈多士降硬，卡城如果輸比白禮頓都降硬

將黑哨同降班啖氣發洩喺利身上

卡城宜家入到絕路應該發曬癲
話唔定難打過狼

阿記都有間中望
睇拿卡美揚同藍斯

即係最快聽晚就降咁我地就對佢地全力護級

難打過轟

佢攻係咪一定要攻

地

*唔洗對

真利迷就梗係希望所有反自己球員嘅人都戰敗啦！
最好反軒 反基 反老母 反懦 反摩 反利都戰敗！

我想戰敗多年了 可惜

呢球如果右腳再出快d，直情波都擋埋級數

右腳低少少/世三射高少少就掃到

著住曼聯波衫

鏝獌表示友好

反摩表示已上岸

獌狗贏到鏝？真係笑而不語

柒夠未

過完車仔仲要去拗卡迪夫

有相待bin

肉酸到

狗面皮比較厚

紅魔鬼喎

又要感情對沖

連曼市最強球會個名都無人再提

今日係希斯堡事件30週年，昨天睇到球場好壯觀

轉會吧啦 橫掂無氣節可言

依啲咪勝利球迷 正宗反骨仔

其他野唔理總之生性拎埋呢12分先

利作客

好基

一月仲要反口唔借毒梟俾佢地

如果唔將沙拿放中間，同唔俾文尼派波會仲唔同

多獌特
鏝獌聯

其實以鏝既實力同近期穩打穩紮既踢法
絕對有本錢贏晒熱獌
唔明點解咁多人覺得利有優勢

Hkjc
Mcity 1.75
Liv1.95

如果G8跣腳個球，龍係Ali

講真利都未必贏得晒，上次對富咸已經好敏水

真做好自己再講
唔係話想做自悲撚 但睇咗利物浦咁多年 係令人失望嗰方面未令人失望過 希望大家可以bin鳩我屍

話利有優勢個啲係假利 真利就算利真係領先緊都會覺得冇優勢

大佬贏緊7分都可以輸番突 大家都知咩事啦

一次又一次令我地失望利記特色

Merseyside is blue

今次真係見曬棺材先流眼淚

邊個係晏菲路墮天地獄獸

希望贏到

利就有機會失分但鏝咁穩陣根本係冇機會比到人進攻

今季既鏝勁到咁，邊有可能

如果護級隊發下癲就勁既佢就唔洗排尾幾啦

有咩好驚

尋日我地先破咗處

唔係個d假利
係facebook d足球page

又收工

公海最鐘意cap出黎入我地數個班
有個睇返以前d相係獌黎 笑撚死

都係果句 預無冠 踢好自己班波就得

狗到無倫，仲學人叫紅魔鬼，又講血性，叫紅太監喇笨柒

基達

原來卡拉雲踢緊意甲 但隊波唔識

今朝有on9出完post沉左
下晝又黎有人出post屌邊奴
成班盲閪

呢幕之前嗰十分鐘快上快落好撚刺激好撚好睇
不過驚到仆街

跟住就屈鳩我地話利撚搶口
明明 9 成吹奏 post 都係燈緊利
同埋 上年歐聯亞軍，今年排緊第二，咁都串唔起？落後緊 20 分嘅垃圾獌同阿狗車狗咪一樣串到仆街

預見到ching會俾人cap出公海

搶口呢個我笑左
除左個隊長吱邊有人搶口
個沙拿就我到而家都唔知咩球迷黎

啪左十盒救心

Btw 中場係要呢啲識控制節奏嘅人，鏝對晶宮入左一粒都識猜住嚟踢。

利一心紅就瀨嘢，亂晒節奏。

不嬲都話出面班人思覺失調
自編自導自演扮俾人迫害

史獨出嚟得一次攞波就入咗冇得輸啦

啲人都係憑感覺去抽架啦，唔明排第二同鏝有得鬥下，令英超緊張番對球迷都係好事，有咩好抽。

無贏我地=我地唔係冠軍

又唔係完全屈
精壇同kop end個班利撚真係覺得依家佔盡優勢

今日係人踩人30周年，希望各位ching少搶口一日

d人唔明燈反話，其實係撑緊利，我明

真
姐係般泥依場贏鏝
鏝就係冠軍
姐係利會係黎緊4場失分

但同搶口有咩關係

咩叫衛冕冠軍

識唔識咩叫衛冕冠軍

真

唔知咩叫搶口
總之呢幾個月上親kop end睇d人留言都好炆
架飛機打左廿幾年都空炮都仲要打落去
真係唔知咩心理

冇十二碼 又冇越位入波 又冇咩誤判
成班傻閪谷住谷住冇野好屌咪搵呢啲黎屌囉

講緊衛冕冠軍喎

睇唔明嗰班係咪搞笑

屌我諗起之前有個巴打話利post d人一係竹昇仔唔識中文一係F5都未畢業唔識中文 原來係真的

無睇清楚自膠

講A又話自大搶口 講B又話自燈肉酸
所以算啦 上波台咪咁認真

望下老鼠馬撚未知咩叫搶口

話說老鼠琴日都仲爆我地閘

軒果球啦..完全無得救..
下面果兩球純粹係雞巴手短

車都幾慘其實 明明季初講緊不敗到而家西波隨時冇歐聯打 都幾撚大反差

頭十幾場仲講緊3頭馬車反而利好似排第3

比熱屌打完 sorry ball 同舒服比人看破晒手腳

頭幾場大家都未捉到煙剷條路

同干地個352一樣，無人破佢咪好勁lo

但我到而家都覺干地有料仲記得歐國杯佢隊意粉

成隊垃圾都打得贏人

我上面#452先分析完

我地要多謝閪女人

yes

自膠

摩西

不過有時就係要唔太勁先聽你點
太勁太有自己諗法點會理你

我都覺得干地有料 但車迷成日嫌棄人

有全力Support 你

沙短終於有得出

都未點見車迷出聲反而成班地球聯合軍入哂黎抽

如果去國米下屆歐聯又多隊勁野

狗仔唔散步會抑鬱

太多前朝大佬明明干地一黎就英超到，但班球員唔鐘意佢d踢法所以又反佢
真係好小見球員造反係會明顯到車獌果d咁
可以直頭捧盃post ig都搵emoji遮住領隊

季尾上晒岸真係唔同講法,
般尼, 白禮頓依D本身主場都硬淨有機迫到和既,
但依家風流波都走晒樣

屌你老母車路士

依家沙利地位都係咁低
球會球員球迷都只係等緊佢走

我都覺得獌狗贏曼城機會大過熱狗好多

琴

上次咁激烈係拿波里嗰場？

【利物浦2-0車路士賽後評：紅軍一馬平川 | BLnaze的足球札記】
閱讀全文：
檢視這場比賽，有個前設是需要記在心裡的：
1. 利物浦比車路士休息的時間更長，而且車路士在歐霸是艱難取勝，而利物浦則是早早鎖定勝局，控場完結，體能上的差距很容易在強強對話中體現。
2. 利物浦在心態上有種「只要獲勝，一馬平川」的感覺，決勝心比車路士更盛，而且高普可以更極意地釋出球員的體能和打法，毫無保留。
兩點其實都是有關體能，而這亦是沙利應對、高普臨陣的決定性因素。

好久不見

有排踢4231真係場場都要屌高普老母
嗰陣唔係打和就係臨尾-6入波

但我都唔明點解佢殺完狗之後就俾人雪咗

尋晚 Man Of The Match 嘅軒達臣交出以下表現
1次 射門中目標
1次 助攻
2次 創造機會
2次 截擊
64次 觸球
85% 傳送成功
加歷查：「法賓奴已適應了那個位置，看來軒達臣較想喜歡出任現時的角色。也是說軒達臣為高普踢兩、三年自己不太喜歡的位置。」

d網絡阿狗真係好撚on9
出到現實又縮埋一舊冇聲出

曼城7日打3場
唯有真係呢到寄望佢地體力唔夠

今日除左係我地利物浦拎英超嘅大日子之外
仲有係呢個
希望我地今年拎埋歐聯幫班死左嘅手足報仇

人地有兩隊波

球迷話讓路姐
但班球員又點會讓路
班獌狗仔好似好多人份約都係無歐聯踢就減薪

屌，你up乜春

攻擊線就係, 後防後備果D低一班
中後場就唔係啦仲要呢3場應該會CHUR盡
歐聯踢埋加時就最好

歐聯踢埋加時，聯賽就會熱刺下風

睇得太多古惑仔？

其實佢地中場得5個人輪換
費癲又唔可以場場出

熱狗攞到分 唔叫熱狗 一年

熱狗地莊,
無論次回合踢成點,
聯賽果場都一定腳軟啦

【Crazy Trent！】

在利物浦 2：0 擊敗車路士一仗中，主隊右閘阿諾表現出色，成功搶回控球（Recoveries）的次數多達 16 次，是場上其餘球員的 2 倍。除此之外，他還貢獻了 2 次射門、2 次成功過人和 4 次鏟斷，《》的賽後評分更達 7.9 分、全場第 2 高，僅次獲得 8.62 分的沙拿。

點可以次次D相個pose都咁奇趣

aa琴晚防守都算係咁啦

軒打返13-14個年個位真係好好丁

冇比世三掂行掂過算係咁了

要多謝煙蛇搵世三打假9

嗰季如果有AB
唔洗等對車仔應該都已經拋開咗

其實我覺得曼城啲踢法好慳水慳力

其實合理，可以踢返上季利啲反擊，世三仲高級數過上年綿龍，但有時奧度爾同韋利安拎波推得太死，落埋底線又唔可以都高波比世三，踢得唔熟但排陣排得好好

cls，狗會又派錢

場場都15分鐘內end game

根本好多場都靠神秘力量(即係-6)，但係精壇班on9就打晒丁話呢啲係冠軍運喎

知唔知咩叫衛冕冠軍

曼城係穩定發揮
我地係超水準發揮 + 運氣

ff下如果羅渣士尾二嗰場搞掂曼城，事隔5年...

Jojo立 cls Hendo

我諗除咗黑哨同神秘力量之外都無野阻到鏝了 連主力傷都唔驚

真，根本次次都係瘋狂左右兩邊地地波傳中，但次次都搵到人射入

亞奴咁嘅年紀，腳下功夫都唔錯
見佢幾球痴個高波落嚟都痴得好好，仲好過沙拿

馬會利拎冠軍熱過出面好多
通常馬會睇好既野好少錯
除左睇好利拎冠軍

買返幾千蚊鏝做情感對沖

如果渣士起鏝尾注，利子會唔會原諒渣士啲仆街嘢

咁嘅賽程
但鏝嘅賠率仲熱過利
姐係鏝城已經拎左九成九
1.7x 上樓靠呢鋪

但熱有奧米加體能兒子獸

放低係馬會唔夠一個月有變1.75倍 諗起都興奮

佢有咩仆街嘢

全力支持鏝打巢獌狗 等佢冇得踢歐聯

莫講話獌狗根本唔係鏝城對手

就算係

我利即使冇冠都唔駛獌狗出手相助

好撚憎呢啲撚樣，揾咁多錢，就好心踢好啲波俾球迷睇，呢啲係基本責任，個個就成日剩係掛住點搞走教練

反夠軒未

好似似jelly多d

la妹隻手？

反軒係一世既

人渣士冇欠利記，只欠so7一個

其實數是咁計的

兩隊波都係一分都唔失得
利得返4場 而鏝仲有5場 即係鏝失分機會高過利
所以優勢係利度

以上打j完畢

紅字係咪會威水D?
你究竟係撐緊利物浦 定係撐緊49000對家?
人地雙紅恩怨其實包含住好多歷史因由
作為一個身居外地既英國球隊球迷 根本好難真係領略到真正既"仇"
你係憎既, 可能係憎球員/隊波/更大機會係班無腦連登小學雞真/假49000
無冠都唔想49000嬴我真係睇唔透你到底有咩咁憎依隊波
令到佢可以凌駕利物浦利益之上
有趣有趣

一見到紅字，十個有九個都係假利

無啦，上晒力，都係嗰句，做好自己啦，輸咗都可以抬起頭

渣sir過左去就算，而且佢只係有心無力，除非佢之後亂講野啫

狗會真係慈善機構
大家請珍惜今次機會

Lulu真利

Villalomo後備落黎增加番控球同護球 呢個調動抵讚

同樣想講鳩普排軒邊基真係出得好 唔再保守 3個做ge野都好鮮明 基達d突破分球對強隊踢進取d好有用

終於等到邊奴企穩防中 基達開始上力
神軒終於有機會洗底

屌想key隻紅色魔術師落去
隻野好似利雀

固執過高普，但唔會似高普咁安撫到班球員，行鐵腕管理又唔夠高章

咁都稱唔上仆街啦

唔同風格都仆街

贏到當佢神咁拜啦

渣土迫撚到哥狗失分咩

當年好彩有謝隊壓場咋

渣士賤男黎

𥄫人對波

拋棄糟糠之妻

玩還玩 識番屋企先得架

貪新忘舊
當年佢老婆陪佢一齊捱

渣士唔係仆街
係傻鳩

但問心肥婆好難唔棄

Just do it

香港都大把，羅嘉良，黎耀祥

Salah

真係好撚嘔心
由+7去到-1都唔檢討下自己 仲要靠世仇拉鏝城落去

我唔駛去外國 單靠香港利獌之間嘅球迷表現已經足以令我同獌誓不兩立

所以我要隊波奪冠 都要係靠自己實力嘅前提下奪

我就當你好彩 最尾真係贏左冠軍
結果局外人一睇 利鏝對決一和一負
而且最後又要靠熱/獌做攔路狗先捧到杯
咁邊有說服力

on lun 9

對獌聯最大既傷害就係利拎英超

全季1負 已經百九幾年最好啦

@奶西

右=姐姐

丹巴巴》希古恩

奶西請選擇

而且最後又要靠熱/獌做攔路狗先捧到杯

真係贏左 邊個會理？

7分優勢冇左唯有依加盡量贏晒＋等睇鏝有冇機會跌分 唔理對乜野失都好。而唔係你咁 咁快就認輸話寧願對手攞冠軍
再者咩靠佢地做攔路狗？佢地根本本身都要保前四要盡力打，唔洗乞求佢地去做

好彩尋晚係西瓜唔係銀河唯一

其實講咩有無說服力
事實上你分數落後輸左就已經係無說服力啦
與其話利無說服力 如果曼輸得失得分 已經代表曼無說服力贏今年英超

from Reddit

點解鏝失分俾熱獌就話利唔係靠自己實力捧盃？

唔出銀河唯一，然後斬波畀kante頂

九十幾分仲唔夠說服力
一定要每一隊贏過哂？
咁咁多年黎都冇人拎得有說服力啦

果位ching一時諗錯左logic

聯賽踢38場 鬥高分贏冠軍

比佢講到對競爭對手鏝城1和1負
就剝奪其餘36場嘅努力

真係不敗斷冠先有說服力咩

如果100分冇傷一定仲好j
邊爐神軒100分

你女友係沙拿啊媽？

between 大家真係講到好似奪硬冠咁

係咪有咩誤會

Brendan Rodgers is keen on signing Daniel Sturridge on a Bosman transfer upon the expiration of the Liverpool striker’s contract, reports the Daily Mail.

邊到有講奪冠

雲爺爺又贏

真
曼城奪硬冠

睇下br幾念舊

純粹討論緊應唔應該希望獌贏鏝姐

爺爺回阿吧 教訓下班不孝子

BR贏鏝ok？

咁有可能＝/＝奪硬

爺爺之前吐苦水話冇人請

簽埋馬高域唔該

呀紅字大哥 我都唔撚想睇你叫咩名
真係痴Q線
依D係咪就係所謂中二病發作
自己支持既一隊波想拎冠既話 就要唔可以靠黑哨 靠天氣 靠對手 靠運氣
一定要自己場場有說服力咁贏晒所有比賽先可以明正言順咁拎
大佬呀 現實世界唔係非黑即白 唔係計數呀
李城爆冷拎冠 有冇人話佢唔值得拎?
我地曾經輸3比0, 再追平迫到踢加時十二碼, 再捧R聯 有冇人又話我地唔值得拎?
成王敗寇 你贏左就係贏左 邊個會理你點拎

成日7分前7分後 仆你個街上半季唔撚係幾場-6波都唔會聖誕冠軍啦 又何來7分之有呀 係咪又唔撚有說服力 又靠人地呀
屌真係愈打愈燥 你去捧死49000對家啦 咁就唔洗諗有冇說服力啦傻尻

格劍吧！利撚！

仲未走咩

又死ser連仔

唔俾你咁搶口

個樣咁怕羞

睇翻重播
基達踢得好有信心

尋日成隊都打得好好

得我一個又死ser?

不過都係有啲位要傳就無傳到，可以再進步

咪撚同我用分數打飛機

事實上你揮低哂其他19隊就係攞冠軍最有說服力嘅做法

又格劍

史上所有冠軍都冇說服力
不敗阿狗都唔係全勝

We all dream a team of Henderson
We all dream a team of Henderson
We all dream a team of Henderson
We all dream a team of Henderson

30周年格少日好冇

咁上季我地4戰3勝曼城係咪代表我地有英超冠軍實力

on9咁上年鏝就算100分都冇說服力啦
事實上聯賽同盃賽最大ge分別就係容許失敗
如果你想睇好有說服力咁不敗奪冠一係就返去J雲爺爺一係就等利記降班落英界

*英甲

何蛇：沙拿拉邊破到密集
何蛇又中

就算盃賽都要打2回合 容許和/輸

咪撚理條紅字傻尻啦
虧佢都係選擇性咁回嫁啦
由得佢慢慢丁說服力啦
同你講呀傻尻 你捧隊波 無全勝奪冠都唔好開心呀
無說服力邊有權利慶祝

唔撚準話佢
Public 比佢睇，比下面

仲有冇提 有基達破密集 呢句野？

你都知你負碌先有聖誕冠軍
你睇下鏝城班波 場場lead撚住嚟踢 平心而論係比利更deserve冠軍

並且的而且確 我係覺得如果隊波要靠黑哨靠天氣靠對手靠運氣先贏到 咁比唔上靠自己實力去奪冠
咁有乜問題？

冠軍大家都想要 但要我奶獌熱鞋底就唔駛諗

On9
明明場場炒對家456先算有說服力

冇聽晒 當下9up聽都幾過癮

聯賽唔講分數架勢

如果你英超其他36場都食哂咪係囉

ching意思係一係唔攞，一攞就要做最有說服力嗰個黎攞？
我諗我地利物浦未去到呢個位置，你可以捧下psg

話我黑哨 4424 奶 都好29年喇 丁返一次好唔好

5比1鬼有說服力 next

愛上一個愛助攻的軒
等待一個等不到英超

揮低哂19隊

揮低埋自己

企定定繼續同我討論啦 我駛尻選擇性回覆？

你想我同你傾邊個point？

我驚你中途離場咋

好心啦
支持人地踢走爭冠對手 = 奶鞋底
依家講緊49000都爭緊前4 同埋睇佢場波 心理上想佢贏就叫奶鞋底？
你咁有骨氣 番工係咪唔洗𢭃人工嫁 因為你無理由為五斗米折腰 奶老闆鞋底嫁wor

冇人叫你/逼到你奶獌熱鞋底。
依加條數係對手失分你先有機會，唔理佢對咩隊失都好
數係咁計法 做唔做到一回事

係真係咁deserve佢地季中唔會無啦啦輸幾場比利領先啦
跟本每隊波都會有幾場甩碌
照你講法的確係全季不敗先有資格奪冠
平均每年奪冠八十幾分
如果去到季尾真係大家都九十幾就兩隊都夠哂資格有凸

平常心對待曼城會唔會失分啦
邊隊都得 失分就OK
有奶便是糧

係呀我投降啦
我覺得自己對答唔夠說服力 又奶完公司一日鞋底 攰啦 要休息
你繼續慢慢等你口中既有說服力球隊出現啦

一定冇你地寄望獌狗熱刺咁撚肉酸先

你講嘅野都無說服力嘅

原來有人暗地反軒
要佢打唔熟悉既位

普

更deserve冠軍 笑撚咗

睇返熱對鏝既head to head
每次鏝爭冠都可以雙殺熱仲要大炒
大家都係唔好ff咁多

鏝拎冠軍有冇說服力？今季暫時為止輸咗比4隊喎

全季不敗都唔得，要對賽贏哂19隊先有說服力

又唔會因為你講多兩句影響結果

場場lead住黎踢(輸左和左唔計)

咪係 唔通之前曼城對李城失分，我地覺得開心又代表奶緊李城鞋底咩

唔係為軒同轉會格劍要數到幾多年前

要好似歐聯咁 分主客場總比數
只要總比數任何一場唔大於都算唔deserve 唔比獎

反軒反到佢越來越強大

今次有d新題材，唔錯

假膠定精壇過黎？

沙拿球波計唔計VVD助攻

又唔計origi果球又係冇計到

計

on9

鏝得返獌熱兩個對手咩？
要佢失分你寄望般尼李城白禮頓唔得？
有咁多選擇硬係要支持熱狗獌狗

我返工係用時間換份糧 一買一賣好撚清楚
真係唔會擦老闆鞋囉

見到大家咁有heart格劍，我深感安慰

何蛇啲片真係唔得
舊時都幾新鮮
而家成日都掛住證明自己拉邊理論
忽略左好多野 聽左一半已經熄左

H = Hard-working
E = Energetic
N = Nourishing
D = Daring
O = Obliging

Be like Hendo

走啦得你要返工得你會攰要休息呀

nourishing?

On9都咁多人應

仲有講下 體力
但自從3中堅事件後差咗好多

輸波等於搵戰犯
贏波等於要格劍

輸4場都夠head撚住你啦

檢討下啦利物浦

說服力
0809雙殺獌 最後邊隊攞英超呀
1314夠晒說服力啦 攞唔到有邊個可憐呀
唔踩多兩腳都好好品啦

接力

總之捧盃就有說服力，
個盃只會刻球會名，唔會刻你係唔係fight底晒所有球隊

喂 on9仔
撫下個心自撚問
你究竟係支持利物浦
定還是純粹係反獌啦
碌撚咁 屌

條友根本係反獌大聯盟d friend
成班都on99

今日唔好嘈啦
我都唔屌老虎住

其實同班話寧願獌冇前四都唔想利贏嘅獌狗冇分別

好睇好睇

佢地睇波唔係要支持邊一隊而係要反邊一隊
諗落都幾悲哀

沙拿拉右邊 就係好鬼堅

Btw 之前都幾中意佢d自創on9 terms
宜家講黎講去都係得三中堅同拉邊
回撚晒塘

開波啦睇

咁都有得嘈

小心俾你啲好隊友屌尻你大紅字係假利呀

繼續去含獌熱條撚啦

希望你地願望成真

我就希望鏝可以全勝然後鞭你班仆街嘅屍

係咪又要分家

條友擺明假利都有人同佢認真

支持利記支持到要寄望獌熱先係真正嘅悲哀

寧願唔冠都唔想獌前4 係on9
如果獌狗降班同冠軍都話要諗下 前4 同英超唔洗諗
大部份獌狗都 寧可唔前4 都唔想利冠

除左成日留名果個屌獌狗屌高登果個會用紅色大字之外我都未見過有利撚用紅色大字

咁你就死撚返出去開個反獌po啦

死返鏝po啦
利呢隊波唔岩你捧

駁唔到就趕人走

隊波啱唔啱我捧幾撚時輪到你話事？

英超都唔撚啱你睇啦 要對賽贏哂先夠說服力捧盃

來回高速球 假對攻 收縮 主攻陷阱

而家既利物浦財政穩定，有高普，有球星，有球迷，有咁上下實力，有吸金能力，有利撚最愛J既歷史/熱血/文化/morale乜乜乜，乜鳩野比你打飛機懶清高既野都有，就係無冠，竟然有人仲奢望要點撚樣乾乾淨淨捧盃。唔係唔得，你奢飽佢啦，我剩係想自己愛隊進步，唔好再飄忽幾十年，漫畫情節我唔需要啦。

鬼叫你隊西波咁廢咩 捧得利已經係悲哀
講到好似淨係奶獌狗咁，白禮頓贏到曼城，我連班球員老母都奶埋又點話

其實我想問下
如果我19連敗然後19連勝 每隊計做低一次再入中遊de唔deserve

他首小心身體 J咁多會虛

個logic咁得意，我就好簡單，希望人地唔好而我好，而唔會係為左令人地唔好而寧願自己唔好

獌狗好 利物浦衰 利迷傷心
獌狗衰 利物浦不變 利迷開心
獌狗衰 利物浦衰 開唔開心要睇邊個衰啲
而家情況就係呢種，獌狗踢歐霸同利物浦等多五年黎比較，我覺得後者係衰好多
所以梗係寧願獌贏曼城

J到虛脫未?

其實我覺得keep得住咁打今季拎唔到下季都大機會爭冠
本身都預左邊基要時間融入

人地好唔好真係唔係好關我事
一定利行先

exact7ly

前提係唔會星散

你覺得呢啲咁既恩怨大得過球會整體利益
仲要寧願見到對手拎冠都唔想見到自己捧個隊波拎
鏝都唔撚係場場炒人幾球完全技術性擊倒啦
我係覺得你呢啲球迷好撚垃圾又唔得咩？

前場三叉戟隨時走咁個

好靚囝

下年未必有神秘力量

拎到冠既話，話鳩知獌狗第幾咩

唔買人都係晒gas

大家睇落好團結
亦都好大決心
希望歐聯入到決賽
咁應該唔會散掛

利post仲團結

買人都係哂gas
請參考沙短

起碼要補bench

地方？

呢個禮拜做利子真係好幸福
贏波之餘 又有劍格下

暫時睇幾個大主力都冇乜離心ge
最多可能都係mane姐

真 今年就係唔夠人輪換先踢到咁緊湊 如果無果啲運氣邊會拎到咁多分

無啦，睇到晶宫個場絕望

city miss 12m 0-0
chelsea 1-1
westham offside 1-1
everton 1-0
fullham 12m 1-2
淨係呢5場都已經神秘力量

不如下個post名考慮下叫

熱獌加油

等我睇下你地可以有幾撚肉酸

事實係
只要利當初一月和到鏝
或者之後唔好和西咸或李城
咁大家今日都唔駛咁撚辛苦

依家要我寄望獌熱就世係假

你講得出呢句已經唔係利撚啦
你入黎爆閘9up做乜柒姐

留返啖氣睇路夫雲零封波圖算啦

般尼加油得唔得

你咪自己自high用你既方法捧囉
「捧」利捧到反獌大過天真係唔好話俾人知你係捧利

冇啦啦滴左兩滴鼻血
希望死之前可以見到利記拎冠軍

乾燥

Exactly
今季真係唔得閒理其他隊

屌 想呃永生

無記錯你已經死左

你記錯

邊位手足找數

本身對精宮期望大過獌熱

下半場有d機 點知來回輸返

佢啱啱先踢返起
molamola 成六千萬鎊凍過水喇

咁我改希望鏝城餘下5場一分都攞唔到

你滿意未

繼續奶獌熱個閪啦

利有神秘力量贏比賽
但冇神秘力量拎冠軍
謝隊跣腳
Model掉個波落賓周馬度
呢d先係神秘力量

我飲返兩啖涼茶ok

等等先
獌我明
利熱有咩世仇

捧利捧到想獌熱幫手果啲先唔好痴埋嚟利區囉唔該

兩個都冇冠

佢黎緊失分既話，我理撚得邊隊令佢失姐
總之我依家既focus得曼城一隊
佢d對手係咩我唔係好care
最緊要有能力令佢失分

捧利捧到想鏝全勝就痴返去鏝區啦

model 扔個波先係真。神秘力量
live 果陣呆左幾分鐘

利記上年俾佢mma咁快忘記得一乾二淨？

又插眼

又插水搞到我雲將軍輸12碼喎

無啦啦失2分喎

仆街 攪肚痛
求舒緩方法

屌你老母死熱狗

屌你老母死獌狗

益力多2枝

巴士ing

唔好忍 屙左先

乜撚野我雲將軍呀死假膠

返去鏝區報告爆閘情況啦

屌 而家又唔係叫你高調到買埋獌狗波衫大嗌 我愛曼連
就咁希望曼城輸都唔得，有得揀我夠想兩隊都輸啦

顧掂你自己好過啦

作為一個資深利撚 你應該知道之後嘅路先最難行

舊年贏鏝之後輸俾榜尾咁快就忘記？

改左口吻喇追post啦

依家想鏝之後5場一分都冇呀

禁下肚兩邊穴位，再揉下佢

係就最好

9唔搭八，係咁先

俾point出嚟討論啦

你就假膠 定係冇睇場波做左假利呀

好行

我彈出 我彈入
你咬我食呀

Trying
下站落車

痾左先啦

為咗binc想鏝全勝都講得出
你都幾撚on9喎

屌你個閪
仲格緊劍

慢慢流出黎無人覺

以一敵百 但都未敗走

屌你泳池

如果38場長途賽只輸一場，咁樣贏聯賽有冇說服力？
事實係，就算係咁都贏唔撚到，係咪要支持吓對手嘅對手？

問心，當鏝贏晒獌同熱，你係咪會好撚開心，坐等白禮頓李城同般尼令鏝失分？
然後最後，獌熱有歐聯打，利亞軍，你好撚開心？

係嘅話，你都幾撚搞笑

一邊格劍一邊屙屎
痴撚線

突然醒起個喺巴士瀨屎po

曼城贏晒熱獌佢已經好開心
因為佢想鏝全勝
佢就可以靴屍

呢個世界真係咩人都有 未見過人捧隊波 係寧願人死都唔要自己一掃差唔多30年都拎唔到既遺憾

痴撚線，為左令獌入唔到前四寧願支持鏝win ，佢win 到鏝都未必入到前四啦。

獌有無前四關我撚事，話之佢降班啦，最緊要梗係愛隊有冠啦，大佬，聯賽呢啲嘢一年一年咁計，下年keep 唔keep 都係一個問題，既然有chance 竟然為左隻狗仔放棄？真係好

舉例，你番工會唔會為左令你好憎嘅人比人炒而用自己升職個機會去犧牲呀

Btw 怕左你，咁我支持雙曼和咁得未呀！

比清黎

利申：認得碌鳩

個14號踢得幾好

係咪得我一個Load連登Load得好慢

咩上網

1010101010101010101010

如果當初唔係輸俾鏝城

並且唔好on99和左李城西感

咁今日你地就唔駛對住世仇搖尾乞憐

獌熱個結局係點who fucking cares？

都係果句啦 想幫獌熱打氣嘅話 下個post叫獌熱我地支持你囉

我

獌有冇前四冇人關心啦
淨係想睇鏝失分咋

咁點呀，支持鏝又戇鳩鳩，支持獌狗又肉鳩酸
你想我點姐，cut左now佢無眼屎乾淨盲囉

換左佢啦
利申鳩up

無事了

10109無理由慢架喎咁撚貴

賴左

頭先死完ser開始怪怪地

而家好返了

其實到底吵緊D咩 又關奶人鞋底事

如果如果，而家個現實就係咁，如乜撚野果，講野唔用腦，現實啲啦 ，獌熱令鏝失分易定其他三隊中下遊呀，睇吓水晶宮尋日點撚樣輸先講野啦

唔好問 奶左先

📅 2005 - The last time Tiger Woods won The Masters
📅 2005 - The last time Liverpool FC won the Champions League

📅 2019 - Tiger Woods wins The Masters

又黎

試下搶先

有冇抹翻

1001

Let’s go hendo!